今次Signal真心高招，連Whatsapp分化技倆都打定免疫針

邊個唱啖signal，一律當佢5毛打手pr，大家Block就可以

Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施

好多whatsapp pr負皮

準備失業啦 由佢地啦

我邊個都唔信，我只信Elon Musk

Elon musk 奶共wo

等我上到火星理得佢奶邊個